好多黑警開POST叫人唔好搞呢樣個樣

屌你老母 搞擺工又話影響到人返工 霸馬路又話阻人搵食 不合作地鐵又話會轉民意 搞宿舍又話會搞到人地家屬無辜 個堆唔係5毛分化狗就係真戇鳩

前線義士自決唔洗理個堆冷氣5毛/傻西港豬 乜都唔做就想坐定定有收穫

個個係狗屋度坐冇樣做嘛

如果你識得黑警，就知牠們最想人衝

但真係有蠢西連登仔受人影響 睇下分化POST成日幾千正皮就火都黎

傻既都睇得出 黑警驚到瀨屎 驚燒到佢地屋企人

邊撚到衝呀?

依家搞一日半日就咁多POST証明做岩方向

手足 唔洗擔心 大部分呢家仲係討論緊既 都唔係現場 包括我 所對仲係現場既唔會太大影響

佢地唔明咩叫不割 就係做乜都撐 人地藍絲都做到啦

對唔住呀 我錯手禁錯左負評

成日對自己人特別苛刻
一日到黑正係話唔好做呢樣唔好做嗰樣

依家太多5毛啦 根本就分唔清咩人打咩人 所以唔可以比佢地影響到大眾

分化POST就經常推十幾頁 証明5毛太多

大家記者打緊仗時槍口一定要對外 唔好影響士氣 成日喝自己友停手 又拉自己友 識玩既就捉住人地比自己人打 仲有就係唔好成日大叫喝人話打死人 唔好打呀 你地有冇見過藍絲打你地佢地會內訌同喝停自己友架?